[智障抗疫] 一有爆發政府就封埋啲冇爆發嘅行業

人哋冇爆發係因為佢哋做好咗自己，你一次過封晒幾個行業，但又成日同人講想恢復經濟

搵人祭旗